Why叫完雞沖涼果隻味咁獨特

明明都係大路沐浴露牌子

Yoyo味

屎水味

雞有雞味

有上手精

可能cow左啲屎味

樓上咪25

澳寶味

仲有陣BB油味

屎味

係咪隻雞/骨塲用假貨
即係沐浴露個樽呢就係johnson,
裏面嗰啲可能係不知名牌子嘅沐浴露

噴到成間房都係屎水，你沖多陣涼先好走

多數dove一係澳寶

諗諗下應該係bb油味 冇咁快洗甩

是空虛的味道

是家的味道
心入面成日諗住電話有無響

牙蓋係街上噴屎水

有啲客會叫條囡喺浴隔度幫佢出火，所以留咗啲bb油喺嗰度

我想開台講叫雞

蛋白質味

成人台定波台

唔係沖完先做?

屌完西

支持

想聽包膠

個樽係大牌子，裏面係雜嘜野，除咗囡囡的李屍得淋，有FD 做化工廠專做洗頭水比髮廊，洗衫液比洗衣工場，淋浴露比骨場⋯重有好多

成人台不嬲都有

成班雞蟲

通常聞到就知有人叫完雞

無水簫？

澳雪味

百家精味在龜頭

有陣屎味

屌 樓主d叫雞post又上熱門

煙味

好大陣味

叫雞同打波都係男人既浪漫

未叫過雞

成班雞蟲
準備比人私了啦
拉牙

整返個YouTube Channel

patreon 啦

有冇肉睇先？

幾時開台講蓋世寶

師兄果然叫得雞多

點解有親呢D 問答題
我梗係會覺得李斯班痴線佬會衝出黎

有撚dove
一係哈世界，一係澳寶
沖完成浸叫雞味
成層樓都係呢陣味

呢個真

澳寶特約

d女女用個隻油搽完落皮膚之後洗極都洗唔甩 油淋淋咁 不過又幾正

cls

即刻去買支止汗濟噴全身
返屋企俾老婆老母聞到

點解既
係咪d賣淫集團供應

指壓係用dove
可能得個樽係

落藥房萬寧屈人寺睇下個價錢你就知點解

犯左咩法？

梅毒味

係飲食台

樓主長春藤畢業

澳寶味的共鳴

又mon熱門

係，我有個已婚既同事，

每次玩完都去跑到成身汗味先返屋企。

家明的味道

可能佢屋企係用嗰隻呢

25